今日10/4有16單,得1單本地,代表咩?

外遊狗死全家

長期住外國
有事就返香港
完咗就走人
這就是充滿中國人基因的香港人

Yes